有無人試過出黎做野無拍拖 無無聊聊過左幾年？

過左呢幾年日日打機煲劇既生活
之後生活枯燥左好多
同d唔太熟既人傾計好似好無話題有d脫節咁

最近就戒打機 自己學下野 做gym 想搵返d生活色彩
但唔知自己可以堅持到幾耐 驚自己三分鐘熱度
有無過來人試過咁？

一樣

成世都冇拍過拖 哈哈

我試過未出來做野 係無無聊聊過左廿年

有無後悔
有無諗過人生無咩意義

90後

想知係咪好多人都係咁，無目標咁過幾年

試過成世人未拍拖，無無聊聊過咗半世人

出來做野 最大目標唔係應該搵多d錢咩

27歲啦 一次拍拖都無試過

我試過出世之後冇拍拖 無無聊聊過咗幾十年